對付狗唔需要叫口號！唔需要口水戰！用太陽就得啦

唔洗硬碰硬 熱撚死班狗就夠

識玩

34度全套防暴裝，諗起都濕哂

最緊要啲狗有得出黎企

佢地可以入便利店無限補給喎

陽光烈焰

我係ok入面睇緊佢地係出面曬啦，傻狗大大啖飲可樂

［71前夕重開求幫推］全民報哨

不嬲都係咁玩
分18區你睇下點

屌無啦啦有人屌狗

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

阿伯就識玩啦